[Faried加盟火箭] NBA 2018-2019 regular season討論區 (61)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

火箭同籃網今季果兩場打完
Faried唔岩籃網體系 又係到期合同
籃網知道佢想去火箭咪裁左佢
俾佢去火箭打殘其他東岸對手
提高自己 入季後賽既機會

籃網又然

咁太陽裁人係屬於……

其實我覺得原本太陽裁Rivers係想快艇接番佢
跟住無論快艇裁Beverley定Teodosic
太陽就順手簽左佢
點知快艇唔要 跟住就助攻左火箭

呢個 channel 好高質

有無國語

英文唔明

Thanks for sharing
美中不足係佢講嘅球員太大路
反而想佢講啲無咁出名嘅
同埋個 conclusion 頭盔戴得大咗小小

jabari 都無高質極有限啦

唔算大路啦 我覺得算細
如果佢分析下而家球星有乜強弱先叫大路

我知我貪心
如果佢重點講 2017 class 嘅話想佢講呢啲：
Derrick White
John Collins
OG Anunoby
Jarrett Allen

冇人訂閱架啦

faried nene 都打過金塊

搞起個channel再講依啲先有人理，一嚟就依啲邊有人睇

半廢人=之前隻Harrell 應該打得ok

ad傷一至兩星期

如果 Pelicans 宜家開始 tank 好彩 tank 到 Zion/ RJ 返黎
AD 肯唔肯留隊

邊夠東岸鬥

西14 confirmed

The Rockets will continue to probe for Carmelo Anthony trades to clear roster spot for Kenneth Faried, but have no intention of waiving ‘Melo, league sources tell ESPN. More likely scenario is releasing James Nunnally, who is on 10-day contract.

點解係都要拎去交易而唔係選擇cut左佢
Melo都唔會換到D咩返黎架啦

cut既要計luxury tax, trade就有機唔使

火箭

死都要trade melo

AD傷？ 今日整親？

Melo今次計錯數真係玩死左自己

無格，攻不銳守不穩，自己唔生性

玫瑰傷到咁都打得返起，自己諗啦

melo而加肥撚到

玫瑰日射一千球三分

佢一個星期都唔知有無

Despite the Knicks’ clear lack of confidence in Ntilikina, teams have inquired about the 20-year-old, with the Magic and Suns expressing interest, according to a source. And this is where it gets interesting. There seems to be a debate within the Knicks on whether to deal Ntilikina. He was drafted by Mills and has supporters in the front office. But, according to a source with knowledge of the situation, Perry, who took the job after Ntilikina was drafted, recently approached the Atlanta Hawks to gauge whether the team was interested in dealing for the guard (Hawks have Trae Young and weren’t interested).

另一個source有話suns係無問過價
不過我連法國仔係點都唔知，一場都無睇過
如果都係防守加少少passing
我用返melton好過 起碼防守中上級

Tatum/Fox/Siakam 我都唔敢講話佢分析得準
始終唔係成日睇佢地打波
但係 Lonzo 條片真係好掂

pg屈到又救牙龜

PG又救西書一命

頭先法國仔俾人夾冇隊友help,好彩PG夠clutch

德國仔

最後 Simmons 衝埋去 JB 度
交完波 Thunder 完全無理佢只圍住 JB

閪咁樣得返5秒走埋去手遞手 但又唔係做pick佢縮開讓條路畀ferguson撲埋JB到 真係玩鳩JB

半廢人未傷之前勁過而家harrell啦
係唔知佢剩返幾多

jj 有booker 係完全打唔到好波

我雷終於係絕殺人而唔係比人絕殺

咁餵波法應該勁過ONEAL(退休個陣)

有P G係度

機會多的是

但首先要阿龜無得出場
即係佢六犯或二次技規

no ot tonight

MB

當值慘到呢…

慘乜?薪高糧準又有個好老闆

都唔夠55熊慘

頭先Vince+Lin+Young+Collins+Huerter

垃圾塞

鷹連抖咗4日

會唔會係俾鷹炒呀

塞又b2b

Lin在場，你班友就係咁turnover

準備好OH SORRY未

榮on fire

樓豬老母係雞🙏🏼

開波了

young core會戰勝歸來

登防守咁好

唉豬

ig 一開波就打到垃圾級

wide open 炒晒。

唉

登登

還雞

Smart

打架

Marcus smart 呢條柒頭

我愛馬勁能到

Kuzna 癲撚左

架仔

Kuz

young core係精神既

登登爆計啦

火箭廢撚到

等睇MVP一分雨打爆young core

Kuz 20:26 Rockets

我癗

一陣就一分雨喇
不過今日全部舉起雙手守佢

55熊一節就俾西波龍打爆

係咪想tank

咁嘅戰績點tank得切

占迷必勝
馬好波

俾屎綠射爆

55熊世界級
一節炒30分

好撚廢

20分
yc

拿病閪可以換到乜野？

我湖盛世由今日開始

呀權刷定牙含撚未呀

打緊街場

河囝射夠三分未

Hart做乜能野

wb又然一場 以後2隊睇泥漿摔角

登登痴撚線

罰企防守

劣

一上場就一分雨

兩次kick ball，Lin一field goal被誤判goaltending

燈仔今場係咪又要弒神了

抗議harden買犯

bos係真廢

第二節就囂 唔係掛

其實之前都見過防守咁守登登 好似係馬刺

好多人都咁用過
nba有人檢討呢樣買犯未

出現過好多次

可愛唔出都炒40分

所以唔明驊仔咁大驚小怪做乜

Ingram

人地mvp牙
檢討d咩

火狗廢撚到

想問吓PG今季有無機會三陣

smart

河仔廢到

二陣

19分了

河囝以為自己是誰

熟悉既河仔終於返黎

cls 狂炒wide open

我都想 但係佢個位太多怪物係到

這是雷霆面對76人的19連勝，上一次76人擊敗雷霆已經要追溯到2008年了；同時，雷霆也成為本季首支在客場擊敗76人的西區球隊

一陣︰字母, PG
二陣︰占士 Kawhi
三陣︰KD 是旦

第三粒黑氣石開光啦

Piston

屌你Ingram

double step back

走步

KCP勁到

呢球step back無走步？

占士一陣
請尊重thz

湖人係咪聽咗pippen講點守harden

屌有無人捉屎綠去驗尿
佢痴q咗線呀

nene 同 Faried點分

牙波

湖人打亂哂harden節奏
好勁

8個3分 係咪平左個人記錄

buddy

登登draw foul好屈

絕殺

佢final 好似入過9球

基石朋友隊

Hield

個trade 屎綠先係主菜

破得呢紀錄之後都會沉一排

jazz lal lac kings呢4隊真係爭得好緊張

cls Hield咁樣絕殺

勁呀..咁都入

上面個啲都好易拉落黎

沉一年

西14熊可以收皮啦

湖今日然咗係咪有個巴打要含…？

第3節45-14單節炒31分

咁燈想唔含都唔得

大飛已經先跌為快

執到寶啦直程

其實講緊咩

真係大出血 兩個閘咁就冇左

話說會計權3日前開左個盤
話潮贏到okc同箭就幫台主含

雙贏啦似係 龍贏多少少

曬黑咗

Lin SUCKS

真心唔得呢幾下

一線

屌 隊隊西岸隊都贏

成個第4節都好垃圾

咪又係塞贏

迷戀3pt

55熊輸播

笑撚左
成堆人把握唔到機會
守又守得屎
進攻就鳩隊三分

毒行俠呢

冇 我想講同我雀爭緊嗰幾隊

原來大飛落咗西9

仲要塞都已經唔係打得好

KINGS同LAC根本無得爭

AL籃底炒粉
JAYLEN夾硬要突破
痰鳩射
聰明eject
咁多有利條件都打到篤屎咁
真不愧係tank隊

預左會跌啦

Kcp

好幾球都搓空曬 冇計
成場波都打得算係咁
塞防守係勁

屌垃圾火箭有無第二套戰術

有就唔駛27連鐵啦

咁大想頭想贏塞
今日防守都ok啦

湖開始倒水了

手感籃球嘅極致

係咗鳩猜 最後都係射3分

Ball

傷左capela 底冇人可以餵

要靠一登大師啦

ball傷

登守中鋒位

箭要反杯了

一線鷹戰犯: 某持球毒L
樓豬之前話錯夫子你了，我代佢同你道歉

Ball都傷埋嘅話 kcp組織啊

控球前鋒唉豬

証明自己既時候

守唔住harden了

屌你笑撚死
廣告播緊Jordan Peele套新戲，黑人鬼片
chatroom有條友話trash movie, black people never confront ghost, they just run

湖同箭打場波都痴到黑氣

驊哥真係好中意登子

箭開始黎料

ig

直接撞開

證明倒水能力強就有

屌啲手感返嚟了

哎喲喲
登登係咁入波wor

ig都冇腦嘅，
個timeout叫遲左6分

燈子

驊哥鍾意啲聰明嘅球員

半節未夠倒11分

冇波就出事

咁佢一定好憎西書

太子頓

禾少ejected

luke walton收埋皮

禾頓 湖要贏了

屌你老味終極手感籃球

Walton

300倍界王拳

垃圾Ingram

1分雨

禾頓走左 華仔係時候上位了

笑死

熱血食t

IG幾時收皮

就追到

Mcgee病完之後仲弱智過以前

單打轉死位
同城城一9樣

Kcp好野

仆街了，湖人崩潰

harden真係堅勁

完全冇技巧，又想硬爆人
望下自己個身材先啦

懷念牙皇T_T

得KCP 先mark 到登登

太子禾：仆街 要倒水啦 唔識點換 走先

屌咁快就cup

Airball

Ig死撚咗佢啦

Ingram 幾時死呀，垃圾

全3分起手

Harden今場防守世界級

step back到出界

ig係咪準備開楝篤笑

IG

證明緊自己係垃圾

Count左潮人會崩潰

McGee真係得個高

唉豬好波

ig6個to

ig 未日 連續幾個play to

Ig單換pg
Ig+釘換kawhi

PJ Tucker

有無手足掛住吾皇了

好心就換zubac啦

火箭猜咩 你地都係射3分架啦

鏵哥見到宜家隊湖係咪想死

保皇黨支持率節節上升

講真我仲勁過ig

Ingram 好撚廢，波都甩埋

甩手甩腳

Brian Shaw 同太子都係弱智

睇下俾邊個射

潮人ig =阿記古恩度斯

My boy

驊哥好撚mean

如果華哥係教練應該一早屌緊ig老母

呢段全靠mcgee頂住

Ig

屌你成隊除左河神之外D打法鳩屎到呢

比舞王舞個波都咪撚比ig組織啦

驊哥：最緊要都係手感

火箭猜完咪又係射3

Ingram 多撚手

Ig進攻派膠 防守又送分

ig鳩撚到

驊哥 反b 100%

用Beasley 啦

28分鐘6分

McGee 當球證盲？

IG 6分4犯 仲話小kd

屌你笠比mcgee

犯規TO 勁過KD

火箭根本係街場mk仔波嘅極致
過半場就隊3分

以後反kcp+ig on99

TUCKER真係好好J
防守

唉豬可以有幾廢

The Dream

呢種打法同五星戰隊可能有得打
班撚得你邊個守 手感分勝負

剷底分出3分線

wade同公牛隻吉祥物交換波衫

認唔出

BALL一落場 成隊湖亂打 加多件小kd世界級控球

咪打左個27連鐵出黎囉上年

當年wade走果陣同牛有牙齒印，點會同球員換

Beasy有冇教下IG點單打

講個笑話
唉豬原本換到 PG

beasy啲單打要muscle
ig:不了

lance

爛屎

Buddy

he is still young

手感大戰

舞王連兩球係應該彈結他慶祝下

拿拿聲出返harden反cup啦

一早換ig出舞王啦

驊哥連眼神都吹奏

ig唔上場打得仲順

ig 件垃圾算數啦

登子準備好

死沾狗

冇人box out

連拎8分

講個笑話
Leonard 最後換左 DeRozan

55

豬八下盤力量唔夠

點都好過ig嘅又

好差咩
夠殺你個IG仔3次

ddr真係一dup就dup得好勁

講個笑話
16年頭5PICK

同埋就算我皇在場咪又係輸垃圾刺3次

magic 廢過 logo 好多

zubac好波

埃豬揾葉劉幫佢起左機先啦

舞王

beasley 真黑洞

收到風當賺左架

low post打登子真係唔得
登子下盤好穩

登仔守low post真係守得好好

Xray machine isn’t working

kuzma = kobe 射手版

爛屎真係好正

其實舞王都係28唔係好老姐

beasely

歷史上有無話出席80-85%都入到一陣?
想睇下james今季有無機會斷

屌呢d又有得replay 改call
你老母上場wb一腳踢出去都無得review

DeRozan 唔差
用 Leonard 換咪差
使唔使講返你地果時點睇 Leonard trade value 啊？

俾D時間唉豬啦 終有一日成才

PG同IG級數差 = DDR同Leonard級數差

留意到又潮刺大戰

27m 2+1

大賺啦

雖然平時成日笑ddr 泡泡龍（唔計啦，今年season 贏foj三場）

佢地唔嘈下唔安落

咁又好彩
冇換到你湖班垃圾

畀盡咪去到 pg 級數
點解唔即刻換做pg

垃圾刺擺明要大咬潮人先trade 啦
真係拎去單換你件IG咩
過一年反正價值都係0

咁都要俾到幾盡下

tucker

5打3比人撚

講另一個笑話
唉豬 trade value

無吾皇都贏

而家真係咩底都見哂

Yes

But DDR trade value 接近負

3分線回傳

啱啱先返屋企今日harden打得好差？

我潮底得返 拳王 豬霸

仲有無隊想要ig?

雪中送炭啦起碼

Foul what

應該出返唉豬啦

Hart啲3分 柒咗10幾場

波縮

Bench 到尾啦

黑氣石幾時打得?

掛住cp3了

班友又炸炸帝帝唔回

登哥勁撚到

傳撚完都係前面有人既傳乜春啫咁

Zubac都打得好過ig係咩事

唔錯

箭底冇人姐

果時你班友係鬼咁講
隊隊出小 d 都話打劫
最後換左咩啊？

你認為ddr換得番一張場均10分既新人約嗎

連續單場三十分紀錄斷纜未

連19 30分

原來有

換唔到

Leonard 呢個級數要去換「雪中送炭」？
果時你地係咁講嫁咩

今場登子明顯爆偈

手感一到 就會冇事

舊炭都好過IG

其實各取所需啫

ＤＤＲ都算係球星來架

佢衰忠心之嘛

不能認同更多

打緊保齡球啦

唉豬呢件好野黎架

最後4分鐘 Ig仲未出

冇佢火箭點贏

ig真係廢
潮迷死唔肯認
自己友講就得 人地講就駁9你

出來了
IG carry

ig 點都好過cp3
起碼唔洗40M

諗起magic唔肯用佢黎換PG

唉豬不用出場了

打一節好波都好啊屌你b哥

brian shaw old school

咁街場仔都好過cp3嘅咁

magic生仔無JJ

咩直重點生仔

柒箭輸了

ig 條廢柴又想單打

火箭手感用完啦

好心佢學精Ｄ啦

啱啊

新人合約=正資產是常識吧

弱智仔呢？

Draw到foul

會計權你想用咩味牙膏刷牙呀

唉豬出手

3分了

湖亂了

屌你ig d防守

bin乜撚野 打得差就話姐
仲以為我地仲係西14？
你望撚下你地先啦 死攬住啲廢物
到而家又dump撚曬心口日撚日話trade

比古單打。。

一出唉豬即倒

箭個底咁廢
搵豬攻吓啦

對比之前四五十分個幾場真係爭好遠
買犯都冇力咁

Lance carry緊

zu 86% ft

睇佢唔剷就知咩事啦

MDA嬲到

屌 見到ig就想屌柒佢
真係以為自己係kd

客場雞

唉豬好撚柒廢

球証救IG

火箭個畸型陣內線真係會俾人姦到gg

輸了

姚明罰球

女都唔揾日日同你搏到盡，算係咁

唔知點打勇

黑氣石打完保齡未？
再唔出黎 登子點頂到去playsoff

ig有運

夏登買犯咁多？
唔洗還？
天有眼
ref好波

登子

屌

capella冇出啊

不得不服登子

屌你

神登勁撚到

屌你咩登登

T mac

湖人得zubac比較大心臟

哇屌 比豬八爆底

MVP MVP

t mac 廢好多

正常 佢高人一半

真係輸底

屌左出聲 痴撚線

登子入晒zone

Harden

kcp

kcp今日守harden都算係咁

河父戰術

登哥好快啲走
黑氣石仲有4年約

Foul 得及時

Tucker 果球 strip 得勁靚

恭喜湖人贏波

又要出黎睇耶穌了
登子超級mvp!!

猢以前黑個啲又幾時還？

岩岩好有t mac 35秒果場既影子

呢個foul好關鍵

猢就係贏個球黑哨

harden痴撚線

湖應該係俾波zu/kcp去罰球啦?
最準係佢兩個啦係咪

還債啦 抵啦

比球證屈左2分好關鍵

又40分

Zubac

整傷ball都未同你計

登子又要三分戰勝哨子

呀權 出黎準備含撚啦

換走唉豬啦屌

開唔到波

箭平時d體毛foul 又唔提

5秒好難搞

連叫to?

C都有86%FT
其他人醜唔醜

Stop 到harden既竟然係罰球

唉豬今日俾驊哥屌到屎忽開花

又話潮人罰球屎既？ 狂中

C位有86%好撚準

驊哥係咁屌佢

豬八

開波屌到完場

大心臟

86已經好準啦

olazuwon

成場喺到賣笑

豬八罰球=桃明

zubac好大心臟

咁佢真係守又唔集中，
攻又冇板斧，連開個邊線波都要諗三秒

C本身啲人預罰球唔準
所以ZU有86已經好勁
反而湖其他人啲FT咁撚屎
你話抵唔抵屌

Zubac好波

要catch and shoot 比人foul之前出手

硬件好 技術唔夠
防守專注力又唔夠

GORDDDDDOOOOONNNNNN

OT

屌你老母 肥登

ot

屌，Gordon

勁到

OT!!!!!!!!!!!!!!!!!

eg

第一次直播OT

Gordon

打OT 湖要輸啦

痴線

係咩

做咩唔foul

今場輸嘅 ig真係賣屎忽都唔掂

EG

做咩唔hard foul

痴撚線

我有冇記錯？

wa

三分戰勝哨子

神登+肥登

痴撚線箭

foul就3個罰球隨時3加1

呢場痴撚線
個個大心臟

火箭球 ATO
兩個 misdirection
MDA 真係好野

NBA TOP 10 已有3 球..

P. George, B. Hield, E. Gordon,

湖人

每個星期都上演球迷奇遇記

小新

梗係佢未起就foul

300分大混戰
5星戰隊
3分戰勝哨子

eg痴撚線

全靠ig 叫曬 timeout 搞到潮冇最後一擊

打雷霆就foul龜送3罰
打火箭就唔foul
on99

一開始走甩左啦
foul 唔切 一foul 就3foul

kuz做乜第四節咁靜

屌有ot
今場harden又要50分了

快到

訓咗冇睇, ball守死咗廢登未

Cup了

傷左

OT有冇機睇ig take over

河仔

走甩左

基石

唔準再抽IG

心感籃球又然

球迷奇遇記

登登好勁

痴撚線 一開波兩球三分

牙權今次好運唔使含了

笑匠人生

Ig點搞呀

Aw 見頂
Ig 見底

ig 要take over 了

咁樣3+1

燈到連攞5分

咪係 carry緊

Ingram 呢段無得插啦

華哥都抽唉豬

隻雞會唔會遲左少少

兩個字:市場淘汰

發覺lance次次都想answer 3做英雄但次次都柒

手感真係而家嘅主流

唔使再笑ig住 驚湖真係贏左

走出黎 7
笑死

NENE呢下真係好陰濕

學Nets

我湖一心幫登登50分

ig 咁勁既

Ingram 爆seed

ig kd上身

128-128

IG成材

波仔又傷

ig留力ot

Kd上身

KD

鏵哥都吹奏河神
反河有咩好講

有ig真係好穩陣

原來ig領先成隊湖人一步
一開波已經留力打OT

好撚多雞呀屌

燈到艾豬連得7分

harden

46分

登登黎料

連燈仔

Lance

要不是ig 你班潮一早豬左啦

都話俾D時間唉豬

唔洗還
湖人正義之師
夏狗之係乞丐

好緊張

登子無氣?
慢慢行過半場睇波

埃豬用左前48MIN黎陰鳩火箭

單春

衝入去就有雞

每場都要俾48分鐘佢熱身先得

要出1分戰術啦

zubac成日犯規

豬巴5犯

呢個係佢缺點黎

登仔8秒都未過半場

豬 勁撚到

IG:終於等到你哋攰

去到最尾唔比波kuzma掂？

你班仆街要登子板都搶埋

豬幫登哥拎50

NENE好似接唔實甩左手?

登登好有火

Kd 追hot無問題啵

zubac

豬巴foul out

登子搶埋進攻板喎
點打

真。比啲時間

登子：好撚攰呀

射罰球射撚到攰啦

登子咁打法會唔會斷腳

陣間唔好潛呀清

今日得12球射真係算少架啦

登哥35.5 > Kobe 35.4

平時呢個位18-19球

求神登攞50分

湖越打越少人

仲講kobe
追緊MJ 37啦

OH SORRY

今場都有得抽罰球。。。

傷牙 屌你

同箭公平對決

完場啦咩

IG 132-132

朗度係咪做緊代教練

得一邊可以講

豬

箭勁 每次都有foul

佢地唔知foul out?

屌你老母 NBA再係咁吹罰球真係唔撚睇

一分戰術

BBBBBBBBBBBB

ig 百屌成才了

登子攰死未

132-133

好行唔送

又一分雨啦仆街

驊哥無讚過唉豬 應該要是其是非其非

人地玩具台風紀黎
你唔好咁撚串

又一分戰術

根本鳩吹 見球星衝入去就俾

屌你air?

KCP

還債啫

足波和波都係互隊12碼姐

KCP clutch

湖咁都唔追hot

自信三分空炮

笑撚死

基石冇力

@金閃閃
巴打夠鐘出黎

132-134

harden送兩個炒罰比你都贏

驊哥係咪想喊

KCP間諜嚟

等睇ig 3分

FOUL OUT呀兩位

仆你個街由頭笑到落尾呢場波

Ototot

Gordon FT 1-2

驚閪
我地大IG一間3分絕殺你地火賤啦

有冇2OT睇

IG三分絕殺

真係唔知fouled out

KCP 個球做咩突然上腦

兩隊波咪又係垃圾

係咩講zubac fouled out

佢地係咪唔知zubac foul out左，仲係咁講

湖人oh sorry

Fouled out already!!!

太多人想屌唔知屌邊個

ig準備上身了

又無人提佢地

佢地係咪唔知zubac foul out左

kuz好似冇波到

who

屌 講咩都錯既 又話射罰球又無既 foul out 左又唔知

華哥同peter

仲係到講換zubac出黎

擺明唔知啦

3分絕殺

係時候Kobe 出黎

搵人提佢6犯啦

罰球大戰

ig 計劃通

冇左數據妹 係差D

Peter 垃圾猢

文件啲戰術黎

ok正常

一到就出事

viutv好唔專業

甩手

yoing core = on9

不嬲廢

咁ig OT咁hot又冇咩所謂

又係咁輸

都唔知有冇留心

自爆

戰犯 kuzma kcp

Ig 絕殺ok

用番拳王

kuzma沒有kobe的命, 但有kobe的病

笑4

yc

B Shaw 同 MDA 劃 play 嘅分野

邊個話俾波馬
一俾就出事

Hart點都唔應該比Kuzma啦，死位黎

on9

依下哈登好CLUTCH

入死位冇to

輪住賣笑咁款

登子上50了

唔咁急遲多半秒俾ig真係空晒

呀馬個下抽起射搏下雞都好

場波比我講好過啦

屌 俾唉豬啦 架仔靜左成第4節+OT

箭又射成70球3分

Ig 個幾份法定入咪搞掂囉
又off foul又柒

潮人內部寧願信呀馬

唔俾登上50

夏登有50分未？

好得意
明明ig呢節好clutch下

更正番

依家先發現

其實係咪6打4
Kcp世界第一

愛g準備清走

更正你老母

10秒要開全場

好似n年前打騎果場咁
傷到冇人可以上
6犯就可以再打過 ?

登子係咪攰到跑去接波都懶

做乜harden唔攞波？

放棄上50

爆偈

唔想令50

係人都會守佢 費時turnover掛

最hot既唉豬冇波到手

夏登無50 wo
比夏登入多球啦

*拎

淨係跟住跑冇出手

OT 134-138

登士廢是俾你地話刷數據，50都唔要

lakersball呢??

Harden 48

叫佢帶埋風紀哥一齊下去啦

鬼叫佢罰球唔得
無50抵佢死

拎Ingram換Conley啦

oh sorry

今場罪人係邊個

罰球唔得

爵正式上第7

Harden
有得拎 50 都讓個準 d 嘅射

嘿

箭狗們

oh very sorry

今季全聯盟拎緊最多50+就係佢

有咩好抵死?

3殺湖✔️

頭先係嘈緊話湖人會贏火箭？

你個play

叫我?

箭狗們

Sor,係有

KCP CURRY上身

3到9其實冇太大分別

Oh Really Sorry

文字直播都有630萬人

迷占全面進場

驚左成場而家先敢上水

寧願雀上面嗰堆輸

真心冇睇場波, 睇數據young core好似幾勁, 點解又輸close game咁慘

輸kcp冇啦啦尻射果粒3分

驚閪咩= =凍到係張床到廢事出黎

登子話過紀錄唔重要 最重要係贏波

終於明猢狗話比啲時間ig
原來就係比48分鐘佢熱身

負淥

你哋有冇前八啊～

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

死返上支那啦

波第三節傷左
ig ot果陣CLUTCH表現
馬入左死位仲甩埋波

而家先打左唔夠50場，即係話猢人仲有廿幾場可以走盞，都唔明有咩好屌，Young Core需要時間

老實講 火箭都比幾次機會

仲有馬哥to好關鍵

OH

依加西岸係咪 3-10爭 6個位？

打得差又係你贏
clutch 打返好都係你贏

有james又輸,無james又輸
究竟猢要點先贏到箭？

次狗又搞事

可唔可以cap返原文出黎？

我淨係知火箭贏

搞潮人=刺狗

其實 oh sorry 果句係邊個講先
之前好耐無上

屌你老母
已經抄低哂宜家抽湖d 刺狗名

成ＴＥＡＭ 換哂

炒埋教練太子

愛Ｇ佬自己樂場打咁就掂

有無諗過regular打好d已經贏咗？

廢是班唔睇波既球盲又話佢刷罰球

下 讚緊你wo
又唔滿意？

重要唔好輸啲無謂單打

唉豬今日有21分完成日任

抄我啦，寫好D我個名，唔好串錯呀撚樣

都係果句，頭先嘈緊話湖人贏火箭咩？

hart越黎越廢

無錯

搞湖人=次狗

你唔係次狗！

應該係上次湖箭果場？
印象中rr9跟cp打完果陣仲未有呢句

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

係 當時箭重係西14

風紀哥扮中立
最後都係暴露左佢湖迷身份

原來你係刺狗

潮人班young core都冇撚用嘅，
除左吾王全部拎去比塘任揀換ad啦

垃圾刺迷

今日大家都係廁狗

完場，到呢到開波

原來話返高登高質討論個條賤種真係湖狗黎

係 第2次對

屠猢大會開始

同洲光榮牙

小黎公海 廁狗同潮人有咩咁深仇大恨

湖輸波 就好快爆po

湖有咩新聞佢就撲出黎護航
起初仲話自己中立，問點解咁多人屌湖
話撚左佢迷湖仲係咁否認

道歉大會

湖人同邊隊冇仇?
有既 同勇士一家親

見到有刺幫口話比波 Bi 打

係咪要學臭 G 咁記名
「呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷」呢樣有得否認咩

排好隊先

Oh Sorry

猢的確係全NBA最有娛樂性 隊波同球迷都係

猢區又六國大封相

睇湖區講IG抵唔抵屌笑到仆街
柒左4節然後話OT靠晒佢所以唔抵屌
屌奶星佢頭4節柒少一節都搞掂

Sorry

呢到有邊隊fans唔抽你人湖人水先

有啊

上年前年東決菜耳突人囉

OT係佢最hot俾佢好正常

好多人話要比波IG打啦
我屌開IG都話佢連得7分，俾下波佢都好

有刺po，入面搵就得

我講緊邊隊最多
然後你覆我話隊隊都有？

皇打邊隊佢地支持邊隊
彈出彈入

sorry

第3節幾個to 比箭返哂黎

Ohhhhhh Sorry

輸波又輸ball 唔知咁樣抬出去要抖幾耐呢

佢地相對人多少少就係多數佢地

唔係湖輸兩場俾你，你上到嚟，對你有恩要感謝人哋牙

正經講們場湖人輸咩

1. IG regular 唔上力
2.湖人 教練on99，做多左啦
3. KCP 送大禮
4. Kuzma 唔穩定，下半場唔見左人

on9仔Kcp斷送勝利

係時候向kobe偷師點樣坐輪椅打波

冇骨折算係好消息
但憎還憎，我覺得球員受傷點都要尊重下

公我勝，字你輸

個個都抽緊湖
公海咪刺區

我皇出番黎就反cup架啦

刺區有兩個
公海圍爐大法

後生仔抖幾日冇事 你估係廢老咩

邊席有最多2隻字？
通常抽湖水=最多

基石一分雨

尊重呢 係相對既

冇睇波幾年
想問下點解湖人有高比都入唔到頭8

小氣簿寫好曬，刺狗箭狗雀狗冇人走得甩，打曬你哋落西九

算數啦

關湖撚事???

其實呢度parker fans最多抽湖人水
因為得夫子1個 係100%

潮人撚識尊重咩
連Pop老婆過身都拎黎講
我屌佢老母呀

神級logic

之前唔係統計過呢度最多係 76ers 迷？
你睇返呢度有長期抽開湖水果班
講緊係 Leonard trade 之前，計人數最多一定係刺迷
呢樣無討論空間啦

講到自己+2gc咁

爆閘搞鳩人地刺狗竇唔係賤種湖?
係咪又玩割席

睇名當佢大飛 咁又入湖數唔係好岩wo

要幾撚低賤先講得出呢d說話

打交打交

點解會有世界大戰feel

貼張鳩圖出黎又講咩爆閘
on鳩
識唔識字望下張圖唔
9唔搭8

好彩你okc輸俾潮
唔係打埋你

請尊重猢fans, 畜生都有生命既，我係到道歉先，Sorry!

你用返「通常」一樣講得通
你係咪駁呢樣先？

屌 咁我去成人台cap圖返黎屌你爆閘都得啦 屌 笑到肚痛

呢度最多76迷
然後抽潮水果班都係廁迷
所以最多人抽潮水都係廁迷
Goodest logic

有我皇係到都要俾面佢嘅
我皇今季收咧嘅就可以咁串

幫手殺雷
班廢柴唔屌唔得

一入POST睇返D名

講緊咩撚野？

成版都係湖

好喇，湖人輸波，呢度將會有世界大戰，
屬牛屬馬速速迴避。

潮下場打5星戰隊 睇黎會爆2個po

屌你一條友唔夠架啦 叫多D人黎先吠啦

炒廿分

Rose攞50分，最唔開心一定係之前係騎班友

潮狗一見勢色唔對路即刻割蓆
之前個哈利波特又係

(尋人）歌神張學友 去左邊？

好擔心佢，咁耐唔上水，係咪谷爆左啦

首先係講緊隊隊都抽潮水
然後你又話抽得潮水都係廁迷
之後又覆呢度最多76迷

我都迷了

喂

BTW

原來個格芬又係湖狗黎
屌你老母

仲話你唔係湖迷

griffin都入LAL數

咁你記得你話係我都駁你唔到 因為我真係唔記得

我唔明你唔明咩？

之前仲係 不過岩岩比人割左蓆了

原來PG今日三分絕殺
我地個Mr. Untouchable頭四節夢遊球場
嗰陣唔換真係超級大傻仔

有無人見過佢，佢琴晚仲好神勇咁爆閘

禁名黎會員NUMBER

其實拗柴je，占屎扎下鞋帶繼續打喇

唔洗追到咁貼呀

Ching 比人起左底仲咁搶口

之前唔係有個 google spreadsheet？
唔記得左係邊個整

未見過 岩岩先知

出黎啦屌你老母

又割席啊

柒左就縮啦

叫左你地唔好挑戰臭雞= =臭雞一放假好得閒實搞鳩你地

輸多幾場連占迷都可以退場

收皮啦4占9

縮你老母
我個個一定要識啊

小氣簿，夫子力作

廁撚小氣到

Block AV算了，好煩
頭先抽緊IG水又轉移視線拉Kawhi黎講
自己人都日鳩日話trade 走佢，拎YC 換AD

潛力後生換斷腳老嘢，冇嘢啊？

on99爆閘又唔認
屌pop老婆又割蓆
乜都唔關你地事係咪

自己人呀...

或者換beal

咁你咪講返囉
又唔會傷到我

我們都是湖迷

咁係咪你地啲人呀
on99

你LAC=LA=LAL
你都係自己人!

起底呢樣野 冇人夠臭G黎

？

雀屎世界第一🎷

我話呢度抽湖水通常都係刺迷
佢話呢度大部份都係刺迷，所以有呢個現象好正常
然後我話呢度之前統計過，呢度最多係 76ers 迷
唔係刺迷，所以佢個講法解釋唔通
人地都明，你確定你真係有睇？

下個POST標題=OH SORRY

係! 我認! 佢係我地湖人一份子!
只係咁岩唔記得

lal 係美國，邊隊勝都係猢勝

同國光榮

塊面皮厚到

笑撚死 湖狗post 又話贏緊又乜乜77
排第幾啊依家？大聲d

湖狗係咁架啦

都話，低賤到連最大死敵世仇綠軍都可以走去撐